點解香港各區仲有大量拖gip撚？

今日落樓下已經有3，4個
唔知係咪返去支那

今日買兩次飯都見到2-3個

見過師奶買餸會拖個細喼